菁英SUP 教你點樣main sup上分

有咩問題係呢度或者聊天室問都ok
開台個陣會推下post

1

2

3

4

5

6

台服連得番 再開台先

7

8

9

10連

你啲拉 隻ad幾勁

Main sup
隱分玩低左 已經跌到金3
唔知點爬返上去好

玩ad 但隻sup超廢 點樣打爆對面？

韓服大師main sup路過

有冇睇後期D拉先

你玩咩SUP先 我爬Rank淨係玩開戰英
瑟雷西 銳空 巴德 咁

棄ad 跑線

本身main soraka janna
不過已經好耐冇用黎打rank
成日排到啲廢到唔值得保嘅隊友
最近用花女多

岩呀我打死都唔玩保排英 比賽先會玩下
花女其實唔錯 同火人差唔多 有輸出有開戰

Main zilean 留名

我唔係好識呢隻
玩得好個d勁煩

呢隻對線果陣會睇自己兵線邊隻兵殘血，對面ad一定係食果隻兵既，Q炸彈放係對面ad後一步距離通常都中

另外常用技巧係兩個Q打落去對面殘血兵，一下爆發傷害加stun，唯有叫ad小心啲囉

呢隻英好好玩，自從佢改完有stun同拋炸彈之後真係多左好多技巧，我用佢玩左過千場啦

我見有啲sup會去中，上路突襲一下
不過我唔太知個時機點先係好
通常你會咩時候去其他路走一轉？

哇成千場 我瑟雷西都冇咁多 巴打好長情

總之我覺得留ad一個係下路唔會死同下路冇機會殺
我就會跑 跑線唔只去中路 仲入人野區插眼
你跑可以睇下自己jg位置 配合3人gank咁

舊登真係一個人都冇
呢邊熱鬧好多

點睇ez sup
主w

保排sup eg lulu nami係咪會難啲單排上分?

中後期垃圾

你又何苦教班白金以下既人點上分

金銀牌場做一個輸出型sup好過保住ad

因為呢啲場要靠自己輸出居多

金銀場記得唔好嘗試相信隊友

連前期都唔見得有用

係咖 變左睇運好多 隊友唔掂你根本乜都做唔到
開戰英可以引導佢地

咩場都係 SOLO永遠唔好信隊長

大家分享下姐

留名學野

巴打插深入d 既眼時有冇技巧？有時對面會伏人

同埋中後期要點佈d 眼？幾時會加800蚊升做紅眼

巴德點睇

好少人玩 我比賽會出

通常你都會知人地JG係上半定下半 睇定敵人係邊就可以深入 唔係就淺出算啦
有時逆風我眼位都唔敢插太出 會比人伏

單雙 隱分太低打唔到上去銀一
彈性白金
Main 那米
除非比人搶左唔係都照用

銀一用娜米好難上喎
就算你有意識 你都要全場係咁打字教D人做咩 十足湊仔咁

係...就算r5個q3個.. 都係等輸.. 所以我唔打單雙了d隊友太on9

對線除非ad極度on9唔係 一定打爆對面
但次次 中上野實會爆一兩線..
自己又唔識打其他路..

所以我玩個D英都岩跑線 唔只要贏下路 帶埋其他線贏 當自己係第2隻JG
對面咁樣會好大壓力
訓先 聽日再開 多謝咁多巴打捧場

巴打有無固定或者平時多數幾時開
即係大約夜晚或者凌晨之類咁

係黃埔個場見過你玩sup 好勁

咩叫隱分?

呢排做緊廢青 基本上成日會開 夜晚會常見d咁
我諗緊好唔好整個FB PAGE開台就係個度出post通知咁

估唔到有人認得
有人去睇電競比賽我好感動 觀眾多我都打得落力d

清有睇你比賽
你打中路隻刧勁喎
原來main sup 我都係

鍾意SUP定中路多啲?

你唔係話校際盃呱 我中路打鑽石就ok 再高d完全等混分
鐘意梗係sup多d 我依家可以話係sup only

個FD有份打 所以記得你
你個名好似我一個中學師弟

瑟雷西點玩得勁
我覺得自己玩輸出同坦型勁啲
通常玩得進取 個AD一唔跟我就on99
佢跟我唔到 我就跑線放生佢
p.s. 鑽五垃圾

我指sup

lulu main lm

撞過樓主幾次 隻雷西幾勁

瑟雷西最勁一定係跑線 無論gank人定救人 佢既技能組都fit哂
我平時眼石都唔出就出5速鞋跑
你怕人跟唔到既話 你想開前ping下人試下 應該會好d

多謝 話哂最main呢隻
近年比賽一場都冇出過咁濟 打親我都實ban

香港邊個ad最勁

老實講我同佢palystyle真係似到無倫
main第一瑟雷西 第二巴德 瘋狂跑線
我都相信呢種sup係最易上分
段片講得唔錯

佢上到第一其實唔意外 佢好似巴西服同台服都上過第一
我都試緊上

我個隊隻ad Bubb1e
同埋tinky都幾勁

我好似見過依個名
樓主係咪讀中大？
之後又打過大學搞既比賽？

係 巴打咁都知
唔好爆我太多

依家開台 開到食飯左右
鐘意既可以follow我twitch

夠訓?
由凌晨睇到今朝你閂台

小弟垃圾低端廢物
打rk 主ad 副 sup 有時攞唔到ad位
但sup 專精角色好少
想問納帝sup 點解取代唔到瑟雷西
除咗無咗燈籠 但盾勁厚 又有被動 同r 定人

另外呢版係唔係坦型sup 強d? 點解珍娜呢期咁hit 嘅？希望有人可以指教一下

咁比面
唔係好夠 不過要食lunch起左身

佢得開戰勁少少 保排救人唔夠雷西勁 不過呢排buff左佢q同r 應該係想佢sup出番黎

樓主點睇珍娜SUP

psuh

依家d人玩全跳錢 夾後期大ad幾勁

YouTube會搵到你

shuuuuuu

白金5 淨玩zyra 升唔到 到左瓶頸位
依家對線大家小好多失誤，難d打爆對面線
Zyra跑線比其他sup差
要等到中後期團戰先最大作用？聽天由命
由6x% 勝率慢慢到5x%
可以點突破呢個位

搭單問 幾時判斷出傷害型sup 定保排sup and 坦型sup? 小弟希望高手可以解答

我係咪聊天室答左你個個?
其實60%勝率唔錯咖啦 >55%就ok

我solo rank全部玩開戰sup 易carry d
如果你隊ad係kog又冇人保到佢 你就玩下janna lulu個d

唔係
請問你點答佢

岩岩都有個係問花女
花女係對線勁 一個壓兩個都得
跑線都唔差 solo rank還可以
佢問題係開戰佢唔係唔得 係比較難 佢勁在反開
所以你好難主動帶動到個風向

同問

main 魔甘娜 可以點玩點出裝

Sup畀人搶咗
你會打咩路

花女跑線唔會好慢好危險咩？
冇位移又行得慢有時仲會生粒花去人地條線到話佢知我黎左

納帝同thresh比就好似iphone同nokia比
大家都勾到人同cc到人
但係thresh d技多功能多好多 保人追人開戰

Janna係因為同一時間點janna跳錢多過其他人跳多好多

其實我心裡仲有1 個疑問 既然可以出傷害型sup 例如火人 加羅 點解高端or 職業無人用佢哋打mid? 如果問題問得廢 唔好見怪

我最近冇玩morg 我見人眼石完就金人/日輪 呢兩件
同埋依家d人帶堅韌連結 唔知咩套路黎

我之前揀1sup2ad
不過成日排左我去ad
依家1sup2mid 貪中路多人爭 咁我就多d sup打 同埋我都識打少少中路

瑟雷西都冇位移啦 你起碼走佬有e喎 我咩sup都出5速鞋 唔會慢
你係草個時唔會生種子咖嘛

係 janna個個都整套全跳錢runes試下等carry 笑死

CU engine 好耐之前Hka搵你打又唔打走去讀Engine

入正題 玩Ad要點上分？你想要咩類型黎做你Adc

問得好 我都冇諗過添
有可能佢地對線容易比人counter
又有好多更好既選擇
又有可能佢地scale唔好 後期唔勁
基傷高但系數唔高拎黎打sup岩岩好

利申: 9up

屌你連hka搵我打都知 我識你 ?
ad我幫你問下我個隊隻ad 佢成日混下分就上左菁英700分 好on9
會戰唔好貪刀 唔死=最高輸出 不過有時捉到人後排你都要閃上去幫手秒

綠水

接受加好友?

你ID係? 最近多左人加我

YEA

打埋呢場出去食野

依家開 開幾個鐘去訓
通宵巴打可以入黎傾計

巴打可唔可以講下你覺得瑟雷西打線要打得好既關鍵係咩？ 同埋你有冇試過有時啲勾好似冇左手感唔會中人咁
唔該哂

對線我會首先用E+A一下換血 你有巨人勇氣 一定換贏咁制
有機會先Q 同埋有時唔知對面JG係邊 你可以企好後準備比W AD
冇手感當然會有 個個都會 咁我會玩下其他英 銳空巴德咁

唔該哂巴打 想問咁玩銳空打線有咩要注意？

e a 其實唔係咁易 因為e既距離係短過a

你有冇睇緊台?我打緊好難覆連登 可以用口講

會咩 我感覺上係差唔多 你格硬上去e都得 有巨人勇氣 a又有被動傷害

排左16分鐘都未有場

有啦有啦

巴打點睇veigar & kennen sup ?.?
我成日用veigar sup zzz

veigar做sup除左e完全冇用喎
佢同花女比差太遠
kennen幾勁 夾kalista仲勁

last一場

再次留名
Main sup 那米 lulu 雷歐那
識揀一定sup1ap2
真係比你ap你咪出聲話唔識
反正一定有人肯換

開台未

留名

玩左咁耐唔會覺得開始好悶咩

以前比賽見過巴打真人

銳空6lv前除左人地走位失誤都好難開到戰

十卜 你既隊友經過

岩岩開左

w到換一波e番去 通常一波都換到半條血 慢慢黎幫6lv鋪路

邊位先

我上面都係咁講 識玩喎巴打

唔係喎
而加d人穩左好多 唔係打開果條唔真係好少打
除非彈性

反正好少人鐘意打sup
十場中一場

對面SUCK雷西, 自己PICK咩好

真係好怕就用貪啃奇 同佢鬥可以玩機械人 花女都OK

咁金牌仔用咩SUP 易升

首先你對自己skillshot有冇信心 開戰最明顯一定係 瑟雷西 機械人
其實玩下輸出sup都可以 火人 花女 kennen咁

其實我成日覺得自己死得太多
..完場計

係咪插眼比人捉呀 呢個真係要睇意識
團戰企位都要知自己既目的係咩

Kennen 要點玩

依家比賽偏向玩坦 出完眼石就上榮耀頭盔 之後日輪個d
通常會夾kalista ad 可以dum你出去開戰

hi 路過

稚蠻兄
好似好耐冇見你 你改左名?

枷蘿 火人main留名

金牌無乜見人玩kalista

我都MAIN瑟雷西 不過得鑽5

kalista我都玩唔掂

反而想學玩巴德 求教

巴德精髓絕對係E同R 好好玩
R真係成敗關鍵 要知你用既目的係咩

你地既正皮同FOLLOW係我最大既鼓勵

開台教玩

開台啦開台啦

可以係聊天室叫我玩呀

就快大師200分

整跌個mon

關心個mon都唔關心我

救個mon 都唔救你

mon值錢過我呱

last一場 打埋訓教

Sona sup係咪冇運行
Main sona Leona 納帝魯斯

想問走線時機 通常幾lv開始走線

同埋遇到jg強開係衝定棄好 成日見jg落下路強開送頭 有時為左救jg死哂3件好唔抵 但唔衝就開始意見不合
Ad on9都可以引導 jg on9唔識知點算

安妮sup專秒ad ap但保唔到ad main咗好耐 都係好廢

sona就唔洗跑線啦 支援小型團戰同做眼就ok
你知跟都輸硬既話一定係棄jg
理得佢意見不合 好過搞到下路大逆風

你試下唔好執著自己秒ap ad, 你既作用應該係開戰先岩

開台啦 差兩場就菁英

有冇食到女

冇周圍汁妹 台服清流

po埋台灣forum試試先今日

連輸

韓服大師 main sup路過

請問下路對線遇職業選手有咩方法同小細節可以爆佢地線

試過遇wolf sup 果時我同ad英雄都比對面強勢 但係某啲細節位不及wolf 到最後比人打穿下線

韓服大師 我都想知我韓服既話可以上到邊
其實職業選手咪又係普通菁英大師 佢地唔同之處都係意識姐 對線一樣
我對線都打穿過olleh 照常打

打埋呢場就關台

同台仔雙排

開台啦

小弟好多問題 又想問下樓主 保排sup 有咁多其他選擇 尤其係娜美 有開戰 有保排 點解職業只見珍娜同lulu? 雖然我唔係main sup 但有時陪fd 雙排下路果陣 想練一隻保排角色
麻煩樓主了

保排名夠勁 qr都唔係即時性同會miss 得w回少少血可以肯定保到
但janna lulu都一定可以保住ad 依家保排sup多數夾老鼠/kog 好撚勁

識唔識chunx

巴打點睇soraka，我自己就好鍾意，但我次次都淨出坦裝

係咪即係coolchun

我覺得sup有hard cc好重要 所以唔太推薦 但soraka比sona好

main ad 留名

啱呀
保到隻廢物係冇用㗎

jinx xayah KM 玩最多
twitch ez mf ashe 都會玩下
但我好廢 金二跌到落銀二

sup都會玩
用最多係lulu
sona soraka nami都有

btw排過最廢嘅sup通常都係lux
我唔明d lux 成日當自己係ap做乜
係咁死

因為覺得電競無前途所以走去讀書唔打比賽

玩老鼠叫隻SUP玩JANNA 應該輕鬆上分

有過幾隊職業隊搵我 有諗過quit u去打 但唔想讀左一半唔讀好哂咁同埋個時為左女朋友
其實有少少後悔 不過依家打下業餘比賽 識到班朋友 都幾開心

G持

巴德對線要做D咩 同有無咩技巧講下

技巧就係唔好對線
btw sup上分同呃飯食有乜分別?

個人認為sup緊要過ad 除非去到大後期

巴德對線最緊要睇人地幾時企係兵後面可以用q暈佢 加下普攻爆雷神 慢慢咁換

連敗果陣你點調整心情

唔好打rank住 唔好格硬想即刻贏番d分啦

今日好多人睇 第一次過50人 感動

點解main sup？

玩過哂咁多路最勁係sup咪main
我應該係sup>mid>ad>jg>>>>>>>>>>top

巴打 你係咪未比個勁嘅sup carry 過？
正因為我main ad 先見識有勁嘅sup 係好重要 如果遇到混分果d就無運行 食自己
勁Sup 可以幫贏團戰 但所有人最後只會注意carry 位殺幾多 正因為咁 sup就算表現差 戰績都好難反映出嚟 比人錯覺係最易混分
事實上sup 係大局型玩家 好似玩aoe 咁
而ad 就係操作型玩家 好似cs 咁

依家讀完無人搵

未讀完

支持一下
以前有你好友 冇玩就成年
我main sup

多謝巴打

agger
玩左AD之後真係覺得sup好重要
先唔講skillshot 或者技巧野
對線上面sup既觀念真係極重要
幾時幫AD推兵線
幾時唔好推條兵線
我方下路組合同對面下路組合正面2v2夠唔夠打
有個好sup真係好緊要

岩呀 對線輸贏一定係取決於sup多過ad

開台啦又

同FW前上路打緊彈性

魔甘娜sup點睇？

main 娜米 珍娜 lulu

混分果個？ 上次好似見過佢石頭閃現空r

你係的神定6水

有邊d上路角轉sup都有唔錯成效?

Push

Kennen sup點睇

唔係呀 佢幾勁咖喎

梗係6水

對面有機械人 瑟雷西 呢類既話可以pick
但唔係first priority

夾kalista效果唔錯 我有時都會玩

trundle?

巴打 你有冇打小號？

冇呀 我都想搵隻小號練英

上次打rk見佢石頭閃現空r 全場問號佢

咁柒

開啦開啦

久違開番次先

我sup同ad都好撚勁
有無機會一齊打下rk咁

菁英冇得雙排
我又冇小號

NG玩過幾場aatrox sup, 幾好玩，rank可以嗎？

唔推薦 不過你玩得開心就玩啦

開台先 好耐冇開

推下先 開緊台

開台開台

PUSH

gear逼我玩janna

開台~

點睇lux sup

貪啃奇應該點出裝

最近好過之前 都係出魔器 佢盾又buff左 可以玩下
真係想升分就玩番janna lulu

都係基本坦型sup既裝啦 山靈 軍盾 神石咁

我都係main花女

ps 尊精分花女 前30

只係識得玩坦sup

唔係外國SER先有得睇?

呢個版海鮮英太勁

巴打可唔可以雙排帶我上白金

開開開

我冇小號呀 有冇諗過點解會上唔到呀

Main sup 白金二跌到五
愈打愈頹